黑警: 新巴司機袋中有士巴拿 涉嫌藏有攻擊性武器

今日起我決定舉報每個藍屍裝修工人
一離開工地我即刻報狗

黑警咪撚撤控呀 告到尾呀 cls

有無借口都可以拉 反正真係用 留返同個官講班popo就做完佢要做既野 再未審先坐你幾個月

on9驚死先要夾硬作d借口 好似黃店老闆琴晚話架車軚有問題 咁多條法例 佢將個情況無限放大一定諗到

但問題就係popo已經係皇軍 洗鬼做門面功夫咩

係呀 所以唔defend
報警 所有野按佢邏輯報警
當然唔會話佢知係報藍屍

而家被狗咬，搵邊個被捕者支援組織最好?(律師及其他 followup事情)